
                      Espectacular. Superacion humana. Buenos actores. Realmente es una película que si alguna vez has tenido que superarte, o vives de cerca un caso parecido es brutal. Dani Rovira, antológico, en general todos super bien, con algún toque de humor.
        
            